[季經]2017年4月番賣碟銷量

1 碧藍幻想 51875
2 偶像大師灰姑娘劇場 41970
3 高校星歌劇第二季 7876
4 進擊的巨人第二季 6603
5 Re:Creators 2261
6 怪怪守護神 742
7 時鐘機關之星 721
8 喧嘩番長乙女 673

巨人已被當年暴跌，GF靠賣虛寶，CG杯面番
今季看來不樂觀

😅

我大gbf靠實力行銷

我大末日唔係少過時鐘之星啊?

sakura quest呢

碧藍係咪有死忠坐陣

買bd送遊戲物品 你話呢

留名等睇月色真美同KADO

冇野送撚會入你bd

其他動畫冇野送證明實力唔夠

當初出完第一季就食住個勢諗第二季啦
係要搞埋啲無謂野, 除左兵長外傳之外其他都接近食屎
最低能既都係搞甲鐵城以為有齊巨人既噱頭就可以成功,結果就係屎一舊
等到個熱潮過哂先黎第二季

買SSR送BD

買特典送動畫姐

好似冇我老婆
唔買

6,081(*,799) 6,880 カバネリ初動
5,486(1,117) 6,603 進撃2期初動
陰鳩公 累計唔知過唔過到萬

之前tgs宣佈動畫化個陣有段動畫係維拉做主角，間動畫公司仲整得幾靚仔
唔知點解正式出個陣變左a-1整

冇佢我睇嚟做咩

仲有fagirl

FAG我估過5000

預測2千幾
不過半年番好難講

2千幾咁撚少

想知d銷量邊到有得睇...

google search アニメ 売上 ランキング

唔係就上貼吧的名作之壁吧睇

都唔知睇銷量有咩用 所有番加埋都無巨人咁多人睇

..... 銷量高咪有錢賺...

的確銷量或電視收視率反映唔到有幾多人睇(因為仲有網上配信)
但係直接反映有幾多人支持套野，所以都有一定指標性

全部垃圾
難怪日本人愈來愈廢

講得無錯 等左年幾兩年先出第二季

個個走曬去睇左漫畫啦

利申： 由動畫黨忍唔住加入左漫畫黨

賺錢黎講
幾多人肯俾錢>幾多人睇套嘢
應該係

你好撚高汁阿

手機驚唔止搞死遊戲業
而家連動畫業都搞死埋
毒瘤

Cy驚出錢開埋動畫公司
走去睇下今季套神擊巴哈姆特高汁過gbf幾多
A1先係動畫界毒瘤

A1真係動畫公司咩

盲反既極致

巨人跌到仆街
第一季卷均好似係有五萬尾

已經變成一套普通既漫改

不過純講賺錢而家靠強國/Netflix/Amazon買播放權都夠賺
BD/DVD銷量其實都只係睇日本本土幾多人肯扔錢買

有幾多人有愛

一早都話靠BD e種模式好唔健康
其他週邊唔係錢 ?

係就係
不過聽講話週邊膠人個啲未必會令動畫公司增加收入/收得多
除非個角色版權係間動畫公司到/間動畫公司自己出週邊 膠人個啲野
所以都係賣動畫既利潤最大

強國為左買獨家開價已經夠動畫公司生存
連帶Netflix個堆網站，已經比早幾年好好多

今季可能比較悶

巨人好夥伴睇完甲鐵城之後退晒坑

我見貼吧或B站d人屌愛奇藝係咁開天價買獨家，遲早泡沫

錯 動畫公司無論版權賣到幾多bd幾好賣都唔會賺多左(除非佢有份投資)
賺多左既錢全部入晒幾個巨頭到
即係角川 aniplex 環球 華納 等等

即係上面出資比動畫公司整動畫,但係收入全歸上面咁樣?

姐係其實 動畫公司單純收ORDER做野 你要整動畫就收一個錢 賣左比你之後就唔再關動畫公司事?

所以根本出左街收唔收得都係只係影響聲譽..

又可以咁睇既
好賣咪有人落order出下季/加畢直之類

A1 d畫有時做到發爛咋咁款 係咪筆直太少

cy games冇理由出得少畢直,又推遲播靜止作畫都可以樣衰
同季套路人女主,鹽濕漫畫老師都冇咩問題

路人女主見人地話都有崩

利申未睇

1季n開,唔夠人搵大陸公司外判有乜奇
今季好似主力係咸漫度

真係好傷心

希望愛麗絲唔好太差

死硬 跟預測既話

基本得D細動畫公司到今時今日仲入唔到委員會(例如戰車果間Actas)

呢套JC自己唔爭氣，明明劇本唔差但係垃圾畫面演出

啲原創番無一個收得

甲鐵城真係垃圾黎
巨人其實我覺得係愈來愈好睇

btw上年BD銷量如何

甲鐵城真係垃圾黎
巨人其實我覺得係愈來愈好睇

btw上年BD銷量如何[/quote]

其實,喪屍片只要簡簡單單講人類點樣係浩劫下求生就可以,唔明整件中二病儍佬出來搞串個場做乜尻?
大河內,你條撚屌都係𢶣埋算,難為美樹本咁難得肯出山,都比你條撚頭搞wor個埸。宜家連帶巨人都比你波及埋,條仆街真係唔死都無用。

其實見到碧藍咁高就知日本毒撚d消費力已經被手遊透支左，以後bd銷量沒有最差只有更差

咁咪靠其他辦法增加收入囉
上面都有講 支持一套作品有其他方法 唔一定靠BD
而且好老實 有幾多人買完BD真係會開黎睇 咪又係儲既多
既然都係儲 咁點解唔買其他野黎支持同儲

碧藍高係因為送既野吸引 唔一定關手遊事
好似lovelive送抽飛
RE0全卷送if小說果類
只要你送既野有一定吸引力 就自然會有人買
可能會變左買贈品送BD既感覺
但而家個市場就係咁
齋靠動畫功力而想獲得好既BD銷量 唔係唔得
只係會越黎越難

巨人出box本身貴過一般
自然小人買

Ching 係百度cap 人圖為何cap 字最細最難睇個張
cap www38 atwiki 都話好D

咸漫嗰度直情特登搵個人專責畫女主

結果女主精細其他就有啲崩

黑心企業，a1係用最少預算做最大收益
不過有時你見品質好好，係d人為左套作品好努力咁做
以前有人做到自殺，2014年日本黑心企業評選列表中，動畫公司A-1 Pictures榜上有名

cg 買抽選劵送bd

更新

1 碧藍幻想 51875
2 偶像大師灰姑娘劇場 41970
3 情色漫畫老師 9353
4 高校星歌劇第二季 7876
5 進擊的巨人第二季 6603
6 王室教師海涅 5329
7 夏目友人帳 4685
8 Sin 七大罪 3305
9 不正經的魔術講師與禁忌教典 2485
10 Re:Creators 2261
11 末日是在做什麼有沒有空可以拯救嗎 1434
12 劍姬神聖譚 1392
13 武裝少女 1102
14 覆面系 NOISE 832
15 怪怪守護神 742
16 時鐘機關之星 721
17 喧嘩番長乙女 673
18 戀愛暴君 368

碧藍幻想真係贏成條街
不過季初佢話套野做年番
點解最後官方又會改做季番嘅

月色要八月先出

七大罪咁垃圾都3千3

8同9

其實官方無講到係季定年
係啲人傳下傳下變左真

戀愛暴君

九月尾先賣

不正經同RE唔知乜春都高過末日時

時鐘都高過佢...

好慘

睇唔透

1同2

咸漫老師咁多人買

送本子

第二季 molamola

好好睇，我都想買

都預左佢冇

第12集睇嗰本？

係好睇嘅 每個星期日一起身就係睇elf

而家斷層都幾大 一係幾千 一係幾萬
搵d 中間都冇

話時話，你套電影票房點?

上映三周3.99億票房

根本一季買唔到咁多套
自己為例
已經買左路人、月色+劍姬bd2
已經冇能力買末日

碧藍幻想好睇咩?
之後好似有個post話佢唔係咁好睇所以冇追到

買game野送bd...

動畫數量太多, 銷量集中去話題作或者買特典送BD,
造成唔到話題既良作都可以銷量爆死

而家D人課手遊課身家, 冇多餘既閒錢買BD, 唔好話冇影響

最慘既係動畫界其實一直都幾好賺,
但就上層食晒D錢冇還元畀下層既畫師
換黎既係出更多動畫, 更多既工作, 滿懷希望既新人都好快失意離開
大部份都係靠老手撐住, 再唔改變業界運作就真係遲早玩完

王室教師
雖然幾好睇
不過個尾原創

今季係唔夠人手
黎緊cygames仲諗住加畫價拉番高畫師收入(某程度都係搶人手)
家下先開始改革

同sao無得比 比sao虐殺
同ngnl既勝負就唔知

我買ngnl 5 億

真係估唔到差咁遠
魔劣推移
1.63→3.12→3.99
SAO推移
4.25→9.39→13.34→16.84→19.56→21.47
20日都未夠就差唔多收皮 6億應該都到唔到

香港正常係咪都無得上？ 等出碟起碼9 個月後

如無意外會有既,e套都算出名

靠新映

寧願要ngnl

7月10日晚路人女主♭ nico生放送第二回配信
日本時間2000

屌錯post

乜黎 重播?

睇三個CV吹水+好似有新情報發表

其實賣左比bilibili個d動畫都應該回到本bd係額外加成

開最大口的應該係愛奇藝，下下幾千萬

毒撚仲有動畫睇多得佢地仲唔快d感謝偉大既祖國

日本動畫要維持現時模式點都要奶支國鞋底

sagiri
末日時

《Frame Arms Girl》初動7614
《櫻花任務》初動1392
《我的英雄學院》第二季初動4145
《情色漫畫老師》初動10417
《不起眼女主角培育法》、《你的名字》本周發售

《你的名字》四版本合計初動638394
《不起眼女主角培育法》第二季初動10254
《活擊刀劍亂舞》初動8810
《雛子的筆記》1327
《愛麗絲與藏六》530
《正解的卡多》497

個表差唔多已經齊哂

雛子有1000
太好啦

路人勁

第3季

Sukasuka得千六

末日時真係慘過食屎..

卡多都有497

以前係IS之下無名作
依家係巨人之上無名作...

不起眼 sagiri
末日時